我唔要Twitter 淨係得隻廢狗偷水飲既片，我要成個twitter都講緊香港人唔撚驚共產黨

第一日知班狗係仆街？不如大聲同全世界講香港人唔怕中共，香港人係企係the front line against communism，香港人要#hongkongindependence!!!!!!!!!!!!!

推，世界唔需要知佢地有幾醜惡
今日只需要知道好多人出左黎

推

#香港獨立 #天滅中共 #hongkongindependence #hongkongisacountry
我就用左呢啲tag喇 你又用左未？

唔好咁易俾人spin走

push

自推

勇武

推撚爆佢

#香港獨立 #天滅中共 #hongkongindependence #hongkongisacountry

騎劫
#YouCantStopUs

#NewBerlin
#NewWestBerlin